飯唔好食先攪到偷工??黑超黨為飯盒 【殺入港珠澳人工島】

原來係d飯唔好食呀

好想睇地盤佬開佢地拖